安心出行不在於存最資料多與少

正苦成日講話安心出行資料存最要求比其他app 少， 但問題不是多與少， 係跟本我地一樣資料都唔想俾你。因為你信唔過， 係信任問題。